日本版WRX STI 2.0 11月香港富士有得賣喇

儲定錢呀！

改款清貨

欣賞意美有誠意入款尾EJ20

49蚊要一架 好貴下

好想要, 不過冇錢

很想要呀

講真不如等改款入水貨

S208 la

有排wor

新一代WRX STi唔係用EJ偈
留名到時又好似A90咁俾人屌

Hybrid 定2.4T

EJ20富士自己都好老實講到明副偈玩咗廿鳩幾年
咩都揸乾揸盡叫大家係時候要move on

好多變數
暫時都冇人知
日本仔不嬲好自私，從來最好嘅偈都係留翻比自己JDM
一陣日本本土出最新turbo偈，國外就全部繼續EJ25